I just died in your arms tonight

想同初戀講

分咗手？

分咗好耐，突然諗翻起第一次見到佢就係歌詞中嘅感覺

咁你條仔個臂力都幾勁